前路茫茫 留係香港仲可以點過

聽到國安法之後成個人即刻冇哂目標 香港隨時淪陷 今日唔知聽日事
宜家返工為左咩 結婚?供樓? 移民?

繼續買樓，超額認購49倍

如果國安法立左 樓市咁都仲可以gogogo
咁香港就真係痴撚左線

你想多左。就算香港精英移晒民，支共都會放晒啲支人黎香港買晒啲港樓。
支共巴不得我地黃絲走晒死晒，佢最開心

精英? 好過屎過你，但為留而留而係外地做mcdonald 好多人

沒有最痴線，只有更痴線，今年最少升10%啦，升咁少係因為肺炎，下年最少升20%，gogogo

放心, 樓市升撚硬